美版《死亡筆記》預告出爐！

唔知點解覺得好好笑

笑唔出。。。

三個啦啦隊員一出，即刻笑到崩塌

一定同套龍珠一樣 爛到仆街

Adam Wingard
indie惡趣味擺落主流franchise，擔心佢比人屌